[漫畫]有無人有追籃球夢switch

出左100話到，劇情都係個啲，無話特别出色，但係人物塑造都幾好，同埋打波都仲係正正經經，唔似黑子的籃球咁有望超越黑子的籃球同籃球少年王成為籃球漫畫第二(slam dunk就無可能超越架啦)

以下開放討論

有

推

5/10

6/10

7/10

8/10

拉